Content-Type: text/x-zim-wiki
Wiki-Format: zim 0.6
Creation-Date: 2020-11-02T12:55:37+01:00

====== 1- 11月目标 ======
Created 星期一 02 十一月 2020

项目逻辑：

第一阶段：显示
1- 首先下载AMASSdata
2- 再下载SMPLH模型
3- 将Amassdata的pose，beta等作为SMPLH的输入，获得vertices，并能渲染出来。
	1- 加载amassdata数据集  ----完成.npz
	2- 获得AMAssdata的verticecs

第二阶段：转换数据集
1-在渲染出来的图像中，挂载虚拟传感器。
2-将传感器的数据转化为IMU格式的dataset（看论文）


第三阶段：
	?????(the transformed data doesn't match the input of DIP network......I am stacked here.)
1- 加载保存好的IMUdataset数据集，完成DIP模型的训练

第四阶段：
1- 实时显示DIP的结果在unity3D中




1- AMASS---> 转IMU dataset

2- train--->DIP model

3- 实时显示DIP结果在unity3D中


4- 学unity3D， animation 和 VR基本知识
